「來自台灣」東方衛視記者涉嫌「投共罪」被查處

「來自台灣」張經義被查處
陸委會：東方衛視就是陸黨政組織！

陸委會發言人邱垂正16日指出，上海東方衛視是陸方黨務以及政務系統直屬的事業單位，張經義已涉及違反兩岸條例第33條中，國人不得擔任中國大陸黨政軍或團體相關職務或為其成員等相關規範，將會同相關主管機關依法查處，最高可開罰50萬元新台幣。

根據《兩岸人民關係條例》第33條規定，台灣地區人民、法人、團體或其他機構，不得擔任經行政院大陸委員會會商各該主管機關公告禁止之大陸地區黨務、軍事、行政或具政治性機關（構） 、團體之職務或為其成員。第90條規定，違反規定者，處新台幣10萬元以上50萬元以下罰鍰。

據了解，張經義曾持中華民國護照入境台灣。邱垂正說，張經義具有台灣人民身分，擔任上海東方衛視駐美記者。上海東方衛視是陸方黨務與政務事業單位，張已違「國人不得擔任中國大陸黨政軍團體相關職務或成員」規定，陸委會將會同相關主管機關，儘速查處。

檢舉匪諜 你我有責
包庇共匪 唯一死刑

抵死

先罰500k

佢一日唔入境台灣 一日都唔會有事。

起碼吊銷護照

罰乜撚錢捉去坐監/驅逐出境仲好啦

跟手踢佢返大陸

直接取消佢本護照啦

直接取消護照等佢邊個國家麵入唔到境，
再報個國際通緝令等佢一出門就送返台灣

From Taiwan

佢而家個人喺美國
美國可唔可以引渡佢去台灣

唔好FF 條例寫明只會罰款

緊係罰完錢先驅逐

［img]

Taiwan no.1

幾時先到香港反迫害番班支那爪牙

到時就屈到佢叛國

老師

實捉到你

審問佢個人
到時就會有出賣台灣嘅證據

起碼返唔到台灣用唔到醫保

鳳凰衞視女 : 輕輕鬆鬆

幾時到鳳凰衛視,到光復之日, 鳳凰就未日

其實真係好難理解，
竟然去拆所謂藍店咩美心啊嗰d
但從來冇人搞咩大公文匯鳳凰

抵死
有台灣人唔做走去做支那走狗

有聲

on9仔 抵撚死
來自台灣吖嗱

國家會感謝你的

罰得咁輕

送佢去支那啦，咁愛國

先收料+罰錢
用到再冇任何利用價值
先踢佢走

cut him off

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

取消國藉啦，比佢回歸佢中意ge地方

共碟係要槍決的

緊係 Deport 去台灣
佢自己話係台灣人吖嘛

佢諗住問啲on9問題，賴落台灣到，點知唔成功

共匪

呢啲人通常係就學時期參加中共果啲洗腦交流團，畀中共睇中左

仲要比人發現埋

快d幫手推

RT if he should be
arrested and deported!

香港真係白手套嚟
鳳凰衛視嗰個記者咁樣就當係香港
仆街屌你老母共匪

對台灣而言 佢入又好 唔入好 依個係佢個人的事
最重要係今次依個措施 會打擊台灣的親共勢力

大公有比人掉過黑油 同埋報刊邊夠starbucks美心多舖

唔洗屈

做得中共喉舌肯定賣過台

美心Starbucks就當殺父仇人 華潤Pacific就當睇唔到

佢係叛國喎

條撚屌個樣好想埋去中鳩佢兩拳

底死

推

被侵點名，仲大鑊過被港澳辦點名

成個漢奸反骨仔樣

大陸又罰佢 台灣又查佢 美國又話要踢走佢

仲要台錢，賭日馬都冇咗

S

方同學 國家會感謝你的

有國際通緝令都唔一定會幫你捉人㗎...

國家級同佢起底

百國聯軍 討伐支那

捉拿匪諜 光復世界

支那共狗

做個勇敢支那人啦

如果蔣公仲係即刻槍斃，仲罰咩錢

Push.

25不得好死

佢好似本身大陸人，移咗去台灣

反滲透法開始用未

個底開左出黎
試問有邊間台灣公司敢請佢
請佢既話，連果間公司一齊查

佢台灣人生完嫁啦，返支那啦

好波啊

共諜

放棄台灣護照，全心全意做一個大陸人吧啦

開心

要告梗係告搜尋結果平凡台灣女孩呢件叛國雞先啦

如果反滲透唔係用黎製造白色恐怖
而係反共政策，真心有型！
有種冷戰時期既感覺

台仔仲要

真係好嘔心

可以返支那

呢個系反共政策黎

其實白色恐怖只會系果班共碟先有影響
因為佢地身有屎

無屎既人系唔會有白色恐怖

咦？咁做鳳鳳班台灣人

老蔣時期就會直接捉佢去槍斃.

仲有個d乜野黃智賢、唐湘龍
九成都入撚左黨，應該全撚部踢出台灣

戰爭時期會變戰俘，囚禁 審問，酷刑。比死更慘

重要俾特朗普點名 威威

等我上網指揮前線先

手足！去掟汽油彈！

包庛共匪 唯一死刑

檢舉共匪人人有責

仲有鳳凰衛視條女呢

明智

台灣真好

拉去打靶啦

起碼話俾人知
你做奶共狗係會有報應

push

取消台灣藉！

禁錮，酷刑審問，玩到殘哂，再用來做外交人質，臨走前再下毒，變做弱智。

用返極權對人民個招就岩

以直報怨

dllm好恐怖
果時入戲院睇，成程係咁合眼
利申:第一次入戲院睇鬼片....

g持

台灣啲罰款好兒戲

無牌駕駛罰幾舊水

新北市D風化案判刑唔在講

共諜一定要槍斃
一個都唔可以放過

但蔣公成鳩人啪錯人

真其匪到由以前依家都仲係咁多....

me too...

但全場得我慘叫 點解其他人唔驚既

有殺錯冇放過 果陣以前個鄰居係共產黨都可以啪咗佢

取消中華國民公民資格，驅逐返支那

到你畀人屈係共匪嗰陣就唔會咁講.

我係完場喊到收唔到聲
反而女友無乜嘢

我覺得套戲入面人性仲恐怖過鬼囉

台灣：唔准再做支共白手套
香港：擺明做支共白手套

所以怕怕

之前有手足想拆大公招牌但係拆唔到

係呀，有殺錯，仲好撚多

不過真係匪諜邊有咁易比你捉到
我夠膽講成個動員磡亂基本上係失敗嘅

根本就係冇証據 有少少關連就話係共謀 所以先係白色恐怖 個個都怕

所以中國共產黨真係好勁 可以令咁多中國人信共產主義/民族主義

一個半個， 但唔係當年67 或者文革 咁全面式進攻

阿媽篤老豆背脊果幕好心寒

仲有女主角因為一個誤會累死好多人

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

Done

唔該手足

屌好似返返戒嚴時代

聽講鳳凰要用蛇去對付

內亂外患罪

起碼唔好比佢過台灣先

前半場尖叫
後半場擤鼻涕

6月開始有緊張過香港既, 睇泡菜逆權系列 &返校都會突然PTSD 發作 同場好多人擤鼻涕

日日罰罰撚到佢辭職為止

判國罪啦 屌

先註消護照

檢舉匪諜 你我有責
知匪不報 與匪同罪
顛覆國家 為一死刑

好鬼洗腦

益撚左佢，全家回歸中國大陸啦，大陸咁好。人地林毅夫90年代叛逃大陸，而家做北大院長

睇個樣都反骨相

通匪呀拿

打靶啦屌

我覺得佢其實都唔算係正式鬼片起碼唔算出現得密

投共罪先罰最高50萬元新台幣???
唔撚係呀話
唔怪得個個都投共

咪好似香港鬥黃同捉鬼咁
真正既藍扮黃 真正既鬼 又邊會咁易俾你捉到
緊係做勁多野搞到成個場亂哂 佢先可以混水摸魚

Tui

檢舉匪諜，人人有責，知匪不報，與匪同罪，顛覆國家，唯一死刑

返唔到台灣都好啦
成世人奶共仲正

屌那媽
呢啲應該捉佢坐幾十碌啦
如果係兩蔣年代呢啲投共嘅蛆蟲應該啪鳩埋

係咁㗎
同佢哋講M記係紅色資金唔好幫襯，佢哋唔會理
甚至講到寧紅勿藍咁滯

應該要取消埋佢地台灣護照

一世做支那仔，冇得番台灣

好波

最緊要係唔俾翻台灣
罰幾錢有冇咁重要

一出呢招 共匪一定收硬皮，嚇撚到班共匪尻縮

睇下點
呢D擺撚明做棄子啦
如果條友知道咩機密，9成會被人滅口

之前有清算師話大公招牌僭建，屋宇署要佢拆。

拆左啦

取消